呢隻擦膠有咩特別？點解啲碎特別具黏性？

啲碎好易整成一塊又唔散
其他牌子好易散

以前最鐘意呢隻

係 呢隻好好用

屌唔記得轉ac

通常攞嚟彈人

屌 d字狗爬咁

靚過我

，其實你同巨乳人妻係咪同一個人黎?

D字 好想同樓主擦晒D字再寫過
Btw你係咪姓林？同我同學啲字好似
想唔想睇我啲字

ok

咁都有得笑

No,sor不嬲柒字 +原子筆字擦唔走

唔係，我同巨巴兩個人嚟
佢住沙田，我住美國

屌，又唔記得轉返個ac

巴打讀it professionalism

難分真與假
當奴侵就真心膠
到底樓豬是唔是假膠

(5 分題)
圖片中，O Pen 係指？
1. Oh？！Where is my Pen
2. Old Pen
3. Orlando Magic - Penny Hardaway is a great NBA player！